Win10用家入，Guest問題

我哥買左新電腦，佢只俾guest我login，
發覺速成用唔到，set過冇用
開始畫面冇反應，好多野都禁左。
chrome, lol，打機冇問題
想問下win10 guest係咪咁？點樣先有翻速成？